30年前 香港人200萬支援北京學生善款被充公 今日7000萬自救基金被凍結

要俾全世界知！

英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

Push

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

Pish

推

推
歷史在重演

英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！